老老實實，高/連登吹左支爆十年，點解仲未爆 ?

唔通支共真係打不死

大陸吹緊黎緊要食草
食草都得 爆左都冇事啦

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

冇十年既
08奧運個陣仲講緊我係中國人呀屌

10年姐

一係唔爆 一爆就閻家鏟

入黎投票

「連登共識」 8 3 1 遊 行 宣言

支爆要時間 侵雙連任就真係近了

欲求文明之幸福
不得不經文明之痛苦

要贏只有拼命掙扎，唔係拼命逃走

要贏無需道德底線
敵人係共匪
不擇手段對付我地

贏咗歷史就係我地編寫起義

全民救港 全民勇武

全部九龍灣嘅前線入哂黎

天佑我港

8.29 遍地開花 放映會

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

同大陸吹上海/深圳就來取代香港咁，得個講字

反而高登已經爆咗

大陸夠吹上海深圳取代香港吹左十年啦

本來已經爆咗
不停用政策阻止延後
不過越後越爆就爆得越勁

支爆係個過程，唔係單一即時嘅事件

越反越紅定律
當高登仔連登仔都投共，先係共產黨的死期

咁你換晒支幣未

銀紙無限印再經香港洗白，再加上各種回血劍
但其實已經好多層面睇到出問題。而依家依個時勢估計就係吉爆個泡最大機會

咪就係因為你地
日日講支爆
登到呢

根本唔會爆，最多食草同衰退